---
title: "Räume finden"
date: 2020-07-02T21:23:14+02:00
chapter: true
draft: false
weight: 20
---
## Räume finden

Das Raumverzeichnis, in dem die öffentlich zugänglichen Räume präsentiert werden, erreicht man über den Button „Entdecke / Explore“ links oben unter dem eigenen Anzeigenamen. Hier kann sofort nach einem Raum auf dem THM-Matrix Server gesucht werden.

![Menü zum finden von öffentlichen Räumen](/images/01_Find_de.png)

{{% notice note %}}
Die globale Föderation befindet sich aktuell im Testbetrieb. Es kann sein, dass die Föderation zu späterem Zeitpunkt wieder eingeschränkt wird.
{{% /notice %}}
